尋晚kelly鬧得我好岩

,我真系一個唔值得原諒既
HiHi, 死左唔唔抵可憐, 早死早著, 唔好阻住個地球轉…
對唔住, 咁多位

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

睇下有啲咩咁唔值得原諒?

燃點香煙🚬喝啖酒🍺，所以不快都溜走。

奸奸

終極文宣 對準政權 全民抗共

喂，講黎聽下，等我鬧醒呀你丫

奸奸 好耐無見